覺唔覺川味美食高汁過譚仔/ 雲貴川

一來粉同配料既種類較多，二來平而味道唔差。
而且，大家雖然都係味精湯，但佢都算比較有特色
你地點睇

你講邊到個間？

川味都味精? 聽講用豬骨湯

不過我食開撈

夠抵食,大大碗 男人食一定會飽!

撈粗薯粉

30蚊碗想有豬骨湯
擺明係支那製一滴香

撈米線腩肉豬頸肉魚腐/魚皮餃加多支黑豆漿夠曬飽

撈粗，撈幼

我覺得係一滴香，同D餸低質

唔就腳冇食過

一講即想食

荃灣同ssp

好大碗

又平又飽

食完個牙骹會好攰

連登仔終於有人識欣賞
次次都嗌撈幼
高質過老譚多多聲
平得嚟啲辣度可以自己落

利申 試過一日三餐都去食

好"衣un"

撈拉麵 食唔哂 又飽又濟

我去食午餐同晚餐多 朝早通常食個包算

荃灣轉左新拉面無以前咁好食，轉食撈米線

新拉麵真心唔好食
食番撈幼算

Agger

佢隻幼薯好食
唔似普通個啲一條打直個啲
講起就想食

腩肉豬耳撈米線 麻中辣

叫少麵都夠飽

打直果種通常偏淋，冇咁好咬感，佢果種真係幾正

豬腸都幾正 ，不過我唔食得辣

譚仔啲垃圾用咩嚟比都會高汁㗎啦

又啱喎

狗也不屌

雲貴香最好食

呢間都唔錯 耐唔耐都會去食

湯粉狗都唔屌
撈就正到仆街

新撈拉食唔慣 轉左食撈米線

炸醬雞絲再加D醋撈埋

撈係正D既

你地講緊荃灣邊間 好撚多間 唔同老細㗎

未試過撈米線 下次試下先

最重要有撈薯粉又唔洗加錢 夏天唔想食有湯野

雲貴軒=升級版川味

撈粗肥牛麻小辣 多汁
只食荃灣城市中心後面個間(個間應該係類似原祖店之類，一定正啲)

轉左麵點樣唔好食法，仲想話試下

我都係去呢間

好食但同人share半碗都食唔哂
有無得四分一碗

剩返3/4打包分三次食

利申：有時真係會打包

川味最好食

好撚正
通常食撈拉

呢間好似係舊人自己開唔同老細的 同新舖唔同味

川味以前舊舖就好食，而家開多左新舖就唔好食

幾年前去開深水埗都會食川味，而家寧願行去長沙灣食

識食一定食川味

以前成日食撈拉面，宜家轉左款面好難食
BTW, 川味間鋪入面拜齊天大聖
以前第一次見到覺得勁新奇

我都試過，好正啊！

下 作為一個瘦嘅女仔 如果食撈薯要加底先飽
唔覺食薯粉好快肚餓咩

雲貴香挑你機

湯=雲貴
撈=川味

係抵食囉

荃灣有三間 邊間先真 屌

每個星期最少食兩次撈幼

冇話真假 三哥同非三哥既分別

佢每間店都好細，估唔到有咁快同路人
快啲開多啲分店 而家得深水埗同荃灣有
出開果頭先有得食
利申住新界

屯元天都有

又飽又平
最中意食撈粗薯加通菜腩肉

撈米線

有冇人食過新川? 同川味有咩分別

元朗嗰間啲豬肉好撚高質

我以為同一間黎

你都on9

覺
但屋企附近個間執左

長沙灣係咪有間

佐敦都有

有

如果唔食辣，川味有咩推介？

撈薯粉

川味美食同川味閣係咪同一間黎 d野食都差唔多咁

唔加底唔夠飽

川味閣正啲喎 勁大碗又好味

垃圾都吹奏

粗薯粉

元朗果間川味閣黎?不過真係好好食

撈寬粉

我寧願食呢間都唔想去譚仔

屌識野 川味閣超正

食過撈米同薯粉真係返唔到轉頭

仲有間金西南米線
個腩肉真係

湯底一般

九龍站附近返工 有時專登落深水埗食
屌打譚仔

夠味
好似牛腩汁咁

識食一定係食新川